其實赤犬咪又係識鎖血

頂上戰爭俾白胡子打到咁撚樣都唔洗死

白胡咪仲勁，無左半個頭都未死

但佢俾白胡子打到頭都曲埋都唔死喎

路飛先係最識鎖血
每次都拖同磨到對面冇血

咁話晒都大將
艾斯甚平都打五日
路飛卡二都十個鐘
血條唔長鬼洗打咁耐咩

下下靠耐力打贏人真係

橡膠進化成煩膠, 再進化做左膠, 鬥磨係小事,
遲早嘴遁感化全世界, 打都唔使打
海軍海賊1家親, 唔會再有互鬥世界和平
然後俾全世界公認追棒為海賊王「我們終於找到了one piece!」